唔知鄭立有無女？

做到佢條女就正
日日有歴史古仔聽

利申巴打

門前我可以一直去等 風吹雨打都極吸引
鄭立也可愛護人